謝霆鋒 經典歌（

01/02年既玉蝴蝶live
老實講唱得最好係呢兩次 打後05年同10年代再出黎唱都差好遠
雖然佢今日賺盡人仔 又變哂大陸仔 同啲大陸仔唱歌
但我覺得當年既佢其實值得今日既後生仔知道佢曾經係個歌手 而唔係演員 唔係出黎煮野食既人（唔用廚師 因為自己係佢fans都講唔出佢係一個廚師）

同埋佢好似有好多live都無人發覺/睇過

冥想 live 呢首都好少人講

末世紀的呼聲 呢首viva live好型

罪人 viva live

國語歌 又點止一首因為愛所以愛
夠了沒有

281公里 （呢首live收音差 一係就近幾年先再唱live但已經唔係個回事）

你不會了解

經典情歌 非走不可

就算上勁歌都好穩定

無聲彷有聲（講真我覺得呢首其實算高音同難keep住成首唱得好）

有無人可以話我知點撚解今時今日佢會唱得難聽左咁多

孔雀 （嚴重underrated)

金剛

不需要安慰

完美啟示錄（啟示錄 let me die)

都係一啲十零廿歲時期既謝霆鋒既歌好聽好多

彈開/曝光

我覺得彈開好聽過曝光 但唔知點解當年會推曝光

香水

經典搖滾 （唔好屌佢唔識彈結他住純粹聽歌算啦）

唔明點解又係唱到差咁多

你的天空宇宙只夠我流淚不可跳舞

今天開始哪個都不愛 抱你抱到通訊社轉載
兩極變成赤道仍沒法分開

最寬廣的公園遊樂過 為何認真 若我尚佔一席位
都想入座 觀賞這個驚險人生

和情人深深一吻來代替講話好嗎~

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人

後生讀書時期失戀真係聽到流馬尿

識野 但我怕會有人講李榮浩唱得好聽過佢
其實live唔差
不過我睇佢今時今日似唔敢再唱live

冥想真係好鬼正
最鍾意愛後餘生

我知好多連登仔會屌鳩佢
亦好多人唔鍾意佢
但只係覺得其實佢歌手時期有好多歌都係被忽略之餘
好似啲人講親佢都係黎黎去去三數隻
其實佢係有好多歌可以一聽

絕大部份都一定會講既活著viva
攞出黎其實我係想知到底點解佢今時今日唱得差咁多 真心覺得好可惜（單線solo無謂再講啦）
以前

依家

到底點解會唱到咁

我對着你說我的錯 我會令你徬徨無助

一首比活著viva我個人更喜愛既歌
不是定理 仲要茵葵作詞

Live

講真十零廿歲既佢有咁既外表
就算唔係四歌拉姑個仔都紅到

改造人

頂包案後復出後其實唱歌已經無以前咁
演藝工作亦無再以唱歌為先
但都有啲歌值得分享既

如果沒有感覺 國語 （廣東話為 我甚麼都不是）

你微笑時好美

仲有一首係好聽既
一了百了 霆鋒全盛期
門匙被借了遠了就像用你手
夠了廢了要了 我的命
但是重新學會笑
呢首真係要聽下

Live
三首擺埋一齊好正

好舊既歌
回憶是後鏡裏的公路 仲係飛圖時候

如果有巴打鍾意個女仔有鍾意既人/有男朋友

可以聽呢首 堅入心入肺
如果一開始你愛上的人是我

諗起有年日本仔串佢唔識彈 之後黃貫中出嚟串返日本仔

咁事實個隊日本樂隊係堅抽既
Gray 同埋的確謝霆鋒手結他出到去人地面前係真係露哂底
同埋個陣係狂谷viva 佢都只係show條單線solo俾人睇 實俾人講 香港人都串啦 何況人地真係咁有料既樂隊
我都唔明點解佢唔真係俾心機去練

夕爺寫咗唔少好詞畀佢
令K歌有返多少意思

仲要加埋當時伍樂城作曲
其實無得輸

頂包案真係影響一生
出返嚟唱啲歌已經冇晒一開始嘅感覺
成個人亦唔同晒
寧願佢做返一開始年少輕狂嘅佢

連唱法都唔同埋
完全唔係個回事
跟住開始要為搵錢慢慢谷佢拍劇拍戲
過多幾年直頭無歌咁濟 跟住就唔唱添了
後期啲歌真係少左好多主打歌
得邊走邊愛應該係最多人識既

不要說謊

輕輕推下

佢自己依家都唱唔返

估計錯誤

必聽
計算自己情感偏偏 估計 錯～誤～

小學勁迷佢
利申: 80後

佢翻唱首放不低真係好正

我以為無人會聽佢翻唱
正呀

其實佢呢場音樂會翻唱 林憶蓮 至少還有你都唔差

但出返黎之後差左好多

我帶著你 是我的錯
我會令你 徬徨無助

早知係我聽足咁多年都仲聽緊嘅歌

頂包案有人改佢首玉蝴蝶做獄蝴蝶

無潛龍勿用 拉

覺得佢拍chef lemon嗰時開始膠。。。

你別移動你好大塵

絕對係
一上去玩煮嘢食 成個人好似乜都唔理想做就做咁
但同以前個隻想做就做完全唔同
Btw 我覺得有樣野值得一提係當年佢唱歌好聽既時候都只係十零歲 相比今日咁多十幾歲出黎唱歌...........
佢真係穩定有星味好多

無係因為諗住呢首已經唔使點講
我想分享多啲好似係乜人聽既係咪叫sidetrack 既歌
不過都分享下
唱得好既現場

其實呢個台灣搞既世紀預言演唱會好似無乜人留意到
YouTube 都係唔係完整版黎 不過如果想睇完整版唯有要上大陸網站（b字頭個啲）先會搵到 睇過其實好正

05年已經開始差

Btw打完醒起我好似上面有講過潛龍勿用

佢嘅歌比左好多靈感我

只要為你活一天

伍樂誠都幫咗佢好多

歌好聽 唱就見仁見智

別來無恙

我叫你陳同佳

明架啦

算係咁啦
不過廿歲個陣好過依家

後生果時把聲幾靚，不過愈大愈衰

正

就係唔明點解今時今日把聲唱到咁
陳奕迅個啲就算聲沙剩都唔會話難聽
但謝霆鋒比起舊時係難聽左好多